突發：侵侵15分鐘後有記者會

有無直播lin

咁突然

好似係關於中國武漢肺炎

應該係

講vaccine

OPERATION WARP SPEED = 疫苗加速計劃

今次係咪又喺four season

只係講COVID
應該唔關官司事

係，白開心一場

唔知佢會唔會乘機講兩句同選舉有關野

CHINA VIRUS

有冇人感覺佢殘左
講野冇左個種張力

侵仲係好撚串, 講到明cuomo 唔跪唔比vaccine比佢

唔會比New York 班左膠
收皮啦 屌你老母

Source:

疫苗四月全國都有
除左紐約

原因：

反正班左膠本來就憎侵憎到死
係我就玩撚大佢全國都派除左NY CA
搵你地個拜登候選人打救啦

佢自己唔要 唔好瀨侵

求仁得仁

應該咪撚比埋CA等班左膠自生自滅